覺唔覺得周街空氣投籃好有型?

唔覺啊屌你
仲要地鐵車廂入面穿針
配埋音chok一聲

畫面出哂嚟

每日可以入幾多分？

自問自答仲柒過打空氣藍波

係chup